專家勇又叫大家打支那針

岩岩聽收音機講，專家勇建議打科興（支那）同美國bntx咁專家點解支持支那呢？佢原因係科興副作用比較低，建議大家都低副作用疫苗
但同時覺得科興低副作用係因為佢作用藥效低而引致，咁要點做呢？
就係短時間再補打，等藥效長d

專家，食屎

佢叫你哋打之嘛. 佢都冇話自己打

係，條友話自己研發

效用低我不如打鹽水算
鹽水有冇效唔知，不過起碼副作用一定低過你隻支那疫苗

豬打針都嚴謹過你

真呀